【理大衝突】被控暴動罪 2位手足不准保釋

法庭文字直播台

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀署理主任裁判官
#新案件

D1施
D2文

控罪：
1. 管有攻擊性武器
2. 管有物品意圖損壞財產
3. 暴動

案情：被指於11月18日加士居道天橋管有2把刀及1把槌，利用水馬向警方防線推進，在車路棄置疑似電油。在九龍油麻地加士居道天橋近伊利沙白醫院，與其他不知名人士參與暴動。

‼️保釋申請被拒‼️還押懲教看管🚐

於5月15日保釋覆核

案件押後至7月17日九龍城裁判法院第一庭再訊

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

又屈